何栢良：已幫家人登記接種復必泰 安全高效

何栢良指，英國及美國目前已有過千萬人接種復必泰疫苗，根據英國政府最新公布分析成效數據，暫未經同行審批及在醫學期刊發表，但文件已能在網上查閱。當地750萬名70歲或以上人士，在去年12月至上月底接種疫苗，大部分是復必泰，整體成效達到85至90%；80歲以上，成效也有89%。他指即使是流感疫苗，也很少能有這樣高的成效，故認為是很好的疫苗。

至於一名63歲男子在接種科興疫苗後兩天死亡的個案，何栢良指英美每5至10萬人接種復必泰疫苗，亦會有1宗死亡個案，反映存在自然死亡機率，又認為內地及其他地方已累計逾1,000萬人接種科興疫苗，若有問題應顯然而見。他呼籲市民不應「自己嚇自己」，兩種疫苗都很安全，而復必泰疫苗則是既安全且高度有效。

有冇犯國安法？

屋企人死左，佢身為專家一份子話疫苗同死有關
何柏良有200萬

人地買重人壽啦，仲使貪嗰2M

許樹昌條賤種呢？

內地及其他地方已累計逾1,000萬人接種科興疫苗，若有問題應顯然而見。
-------

死左唔通會講你知咩

形容佢係賤種？可唔可以尊重下賤種？